香港重光後應更換港幣設計 1000=天埼 500=gphone 100= 周庭 50 =台仰

點睇

5豪＝呀中

no

願榮光歸陳云

五毫子用習大大

咪玩

$20 留畀連登仔女

游b 呢

死五毛

1000 連登狗

500連登豬

100 pepe

50 腦魔

20用獅鳥

當毛契媽死架

達哥呢

要出5000蚊紙 印蕭山

$150

冥紙

而家唔係搞紀念幣

鐘樹根呢

全部用前線巴絲相

On9
周庭你都講得出
搞個人崇拜咩

羊仔=香港國寶

港獨之母呢？

天埼=啟蒙
gphone=美國
周庭=日本
台仰=英德

就連pattern都唔識畫嘅我

依堆整廿蚊

天琦，gphone ok其他不了

其實有3間 發鈔行，可以有幾套design

銀仔頭像天琦啦

我覺得唔駛張張面額嘅紙鈔都係擺人頭落去,可能1000&500就擺啲具代表性嘅人物落去張鈔票到,100或更細面額嘅鈔票&硬幣就擺啲具香港特色/意義嘅嘢落去(e.g.蛋撻,香港公共屋邨,鐘樓,甚至係一班戴口罩嘅市民etc.)

100蚊不如用梁義士 ...
周庭10蚊紙算啦

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

可唔可以全部都係化妝後既周庭

匯豐鈔用人頭 渣打用特色

1000另一面印戴教授
後面要有個屌字

凌杰

佢真係擔當住一個重要角色

1000另一面印鄭若驊
後面要有想屌呢句

你老母講明無大台

我覺得就一定要有謝婉雯醫生

革命成敗 盡在蕭山一句
佢金口一出 分分鐘第三次世界大戰都嚟

張張都痴立立

梗係100蚊印天琦

1000蚊：唔收天琦呀！天琦冇得找！

全部都不了
印哂陳雲國師

多得燈神

起碼要有麥理浩同肥彭啦吓

佢一定上金牛

postscript. 我整過啲鈔票設計, 但亂畫

重新發行銀幣，幣值500蚊

一邊燒山，一邊係盞神燈

好彩你係話將燒山個樣印落張5000蚊紙到咋,如果係將佢個樣印落20蚊紙到,都唔知用唔用嗰張20蚊紙去買六合彩呀

到時支銀唔會係發鈔銀行啦

面值越細嘅人物係越重要
因為面值細流通量大

利申 小學常識問答比賽冠軍

玩膠

感覺上$50 啱佢

不如用唔同既場面?

應該冇人會想做$1000同$0.5

0

屌你，岳義士呢！！！

佳哥點都金牛啦

1000用好靚果幅油畫

冇野喺手都可以拎張100蚊紙打丁

會出冥幣, 一定有佢份

花旗銀行頂上

睇唔到圖

天哥呢？

關個痴線佬乜撚野事

長者卡=呀中

只有天琦ok
其他

解像度 = 20'000x10'000

會唔會一亳好啲
依家唔係減到一亳咩咩

$0.3

連豬紅色唔係更加襯$100咩

G持

玩完呢啲即推行動po
之後先再環保推

陳雲痴唔痴我唔知，你一定痴咗

周庭十蚊好啲
可以唱到成張床都係
圍住自己

陳雲真係不了

印左台仰型到唔捨得用

好似唔太關事 但我想有一張銀紙印高錕

梁繼平

反建議
$500 柒婆扮乞衣
$20 張宇人洗碗

禮崩樂壞

不推文

又好

上得銀紙嘅人物其實應該要係嗰啲有顯著嘅豐功偉績，值得後世慎終追遠嘅人（例如：英鎊50-邱吉爾；美金100- Benjamin Franklin），你擺啲仲係好後生嘅人上銀紙，萬一佢哋晚年失節咁點算？

所以我嘅建議如下：
1000 - 孔子
500 - 彭定康總督
100 - 孫中山
50 - 金文泰總督/高錕
20 - 黃霑

未「獨立」就先講設計銀紙

你班連登仔真係好嘢

有撚排呀
唔好打飛機, 做實事

認真，肥彭對香港影響冇想象咁大
留存至今應該係公務員促進效率同建立服務承諾，不過個別部門唔使再理

連豬

梁繼平呢

$1000少用過500呀

777 不了

唔好神化佢地

5000=黑衣人

盧建民呢

呢個好

屌

我覺得一個人物加一個icon 連豬果d
咁樣先有特色同埋開先例又公仔
我唔想連狗連豬運動一完變condom

可以放在background

唔同意除非接下來任何一個人物去到華盛頓個個級別，如果唔係配唔上

孔你老母
孫中山做乜鳩

玩個人崇拜？

一定要有天琦

仲有港獨第一人、台獨之母、英美間諜、忍辱負重多年、喚醒港人覺醒嘅國母林鄭
開張五千蚊出嚟俾佢

g持

點解一定要人
$1000 香港自由女神像
$500 豬嘴
$100 頭盔
$50 眼罩
$20 雨傘
$10 手套

或者

$1000 香港自由女神像
$500 消防
$100 救護
$50 記者
$20 守護孩子
$10 人鏈

香港重光後應更換港幣設計
1000=51歲（破產）
500=50歲（破產）
100=49歲（破產）
50 =48歲（破產）

$25

用烈士背影

匯豐前者 渣打後者

20= 47歲（破產）

$20=國師
$50=國師
$100=國師
$500=國師
$1000=國師

咁快做神

好撚正wo

X2

full gear示威者呢？

周庭 100蚊

難為班被捕人士為香港 d光環比班2打6搶哂

想要林鄭三毛幣

佢地全部都被捕過

唔想要任何在生嘅名人
以免佢哋有咩行差踏錯仲要我日日對住佢個樣
可唔可以用返花花草草動物體育建築物之類？

屌周庭同台仰調轉啦

屌 係都走左既手足黎。。。

小心走火入魔變成個人崇拜 認真
更可況佢哋仲在生 印晒喺銀紙到jm9
利申 天琦係我政治啟蒙

全部都香港人反抗/遊行嘅圖可能仲好

麥理浩

FA 盾遮 魔法 記者 工兵 控煙

作為一個bio撚，我建議

1000 - 米埔
500 - 地質公園(非陸沉設計)
100 - 香港鬥魚
50 - 盧氏小樹蛙
20 - 香港特有昆蟲(有幾種)
10 - 香港特有植物(有幾種)

陳同佳$10

佢地未夠班

天埼做十蚊廿蚊都仲得

其他做毫子都唔值

盧建民呢？

銀仔用犧牲/死諫義士

謝婉雯醫生
捨已為人嘅人文精神值得學習同紀念

楊慕琦麥理浩彭定康三個頭像
對香港嘅貢獻，歷史因由

高錕
光纖之父

獅子山
香港精神

Full Gear嘅前線市民
唔洗多講

太古廣場梁義士呢？

推行動啦，咁得閒諗d鳩野

拉

一定要有高校長

唔好玩膠

似你多啲喎

滅共天師！

印做廁紙is ok
仲有鄭若樺

係都留比前線勇武巴打啦

100 彭定康
500 麥理浩
1000眾抗爭者
其他再諗

用香港的地標建築，山咪得囉

笑死

周庭

高錕啊...

恕不收一毫

我值50

連尼住10蚊紙 背面係連狗

彭定康一定要留一個位
佢到今日仲會起英國為我地出聲奔走

出張五千用連燈

有冇示意圖睇下

毅進星 $100

仲有麥理浩
ICAC 公屋 免費教育 都係佢帶比我地

黄台仰憑乜野？ 脷伸：同中學

咁同人仔嘅設計有咩唔同?

換烈士著雨褸嗰個背影

腦魔 最高

屌
贏左先啦

贊成要有麥理浩，而家嘅香港基本上係佢起出嚟
新市鎮、免費教育、居屋、ICAC、麥理浩徑、地鐵（而家黨鐵）
肥彭相比下真係唔夠班

孔子不了禮教吃人

yes

on9

起個林鄭跪像

天琦台仰放埋一齊 gphone周庭又放埋一齊

多鳩餘

記得要揀發鈔銀行
除左中資銀行外
任何銀行任你揀

關你撚事咩國屍狗

國師呢

$100 毅進星

左膠打手

我思考緊 邊個國家會endorse你啫

依場運動以無大台無領袖的形式聞名於國際，係擺都擺前線一眾手足，冇一個「個人」係值得被崇拜

我覺得應該要更換埋幣值喎
好似同台幣等值咁就差唔多
順手同支那區隔
無毫子呀嘛

咁咪$1舊HKD換$4新NHD (New Hongkong Dollar)

照同美金掛鉤
每＄1 US 換$30 NHD

點解要印人樣
無大台抗爭印返啲有意義嘅畫面仲好啦

世界巡迴紀念鈔

台灣 - 蔡英文
美國 - Pelosi / Trump / Morey / 銀仔 (太多 未能盡錄 整個投票前三名入選 or 獨立整個美國 series)
德國 - RW / 李東昇
英國 - 零角色 (真係要講就彭定康 / 麥理浩 / 事頭婆)
日本 - 周庭 / 安倍
南韓 - 金義聖
澳洲 - 摩利臣 / 撚狗記者
中國 - 天安門四眼仔
印尼 - 女記者
法國 - 馬卡龍 / 黃背心剪影
捷克 - 總理 / 連儂牆剪影
波蘭 - 反共運動剪影
三小國 - 波羅的海之路 + 香港之路 fusion
土耳其 - Kanter
希臘 - 字母哥
加拿大 - Trump (捉孟晚舟)

躝返去國屍fb啦廢物

連登仔發脾氣

十個一毛先一毫呀

Mao

尤德嘅貢獻可能重畀肥彭大

比
自膠

死撚開啦廢物

獅鳥起碼$100

直接用美金算啦

廁紙上面印習大大，用佢個頭閔屎

暝紙 要用 近平維尼丫

應該用群眾較好

有規定架
首兩個英文字母代表ISO 4217國家編號
無得任你改

徐步高？

11蚊紙用湯家驊

唔好再有發鈔銀行
三間都奶共

依啲好似啱郵票多啲

香港央行發鈔算啦

1000: 頭盔豬咀黑衣人
500: 七一衝入立法會
100: 八一八雨傘人群
20: 小孩子歡笑
10: 獅子山人鏈

應該發行三毫子俾人收藏

唔理轉咩樣..10蚊果張起碼轉咗D色先..

你真係讀過孔子嘅話就唔會講呢句 所謂吃人禮教係漢代伊始嘅嗰套社會統治思維，係被歷朝歷代統治者污染咗嘅偽儒術

啱啱想講尤德

既然自漢代起主流既儒術都係被污染
我更睇唔到呢個失落左1800年既學說有乜咁值得紀念
更加睇唔到佢對香港有乜影響同香港有乜關係
你話要慎終追遠 我寧願印趙陀

祈德尊呢

ok

陳雲印喺50/500/1000度啦 流通量無100同20咁大 但又有啲存在價值咁

央行自己印啦

中央銀行自己印

印囡囡
日本仔會集郵 港紙換日元更抵了